搭車就返屋企，唔好轉場打遊擊

琴日成堆鬼跟住你地打遊擊啊，幾多手足比人拉左今日唔好再送頭

721 811